經過今日，要重新檢討如何應對摧淚彈

每次一發夢就食過蛋，但今日覺得好似更烈更濁。
有冇辨法控制煙既方向？
suggest arrrrr

Push push push

Push

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！